海外入境表Nationality果項填開咩？

發覺自己以前一直填CHINESE
因為Passport都係咁寫
如果填HONG KONG會點？

每次填到CHINESE都好疑惑
想填HONG KONG

月經post

不嬲hong kong

BNO

不嬲Hong Kong

以後就填HONG KONG

BNO
Gbn

不嬲就咁寫HK

BNO就填British
就算拎火車頭護照都係要填Hong Kong
因為特區護照同中國護照係兩本唔同護照，其他國家對兩本護照有唔同嘅入境政策所以要有所區分
你拎特區護照但係填china/ chinese會被其他國家入境人員屌老母

寫Hong Kong 等海關問先算

填HK, 見過有人填chi，俾當地改返HK

BNO: BRITISH

GBR

從來都填HK/HKSAR

Hong Kongers唔該

咁鐘意做支那人？

由細到大都填開hong kong
咩form都係咁填

寫開Hong Kong (CHN)
寫埋CHN 廢事佢話個country code唔啱

不過德國既resident permit 我聽過廁所板有CHN/HKG
BNO寫HKG/GBR最離譜CHN我都聽過

去過十幾廿次日本都係填HONG KONG
次次都平平安安

UK

BNO 填開UK

HONG KONG

全部填 Hong Kong 填 chinese 係好煩 俾人問點解你無簽證

中国🇨🇳

USA

日本可以填hk

Hk

入境日本都係寫香港國

以前，而家，以後，都係寫HKG

American

你用咩護照上面寫咩咪寫咩囉

hong kong不是國家，我填china

Hong Kong
但試過楂廁所板去日本填張入境卡國藉寫Hong Kong, 入境時比個日本關員手寫改做Chinese但冇同我講改左

護照nationality入面寫CHINESE

因為香港passport入面係寫CHINESE
所以我疑惑可唔可以寫HONG KONG
原來咁多人寫開HK

去日本 填HONG KONG 無問題

另外跟團去歐洲
領隊都係叫填HONG KONG

撒亞人

寫咗十幾年Hong Kong

愛支病人

其實don't fucking care
一定填HK 有問題個staff會自動波轉中国架啦

British

BRITISH HONG KONG

HK(GB)

LIHKG

HKG囉 你係chinese咪chinese

係British (Overseas)

拎特衰去日韓同美國
入境表不嬲填香港
完全冇問題
我驚去日韓填Chinese
俾入境官以為係終國護照要簽證仲衰

外國海關真。黃
條友做乜要咁樣矮化自己
本終國護照咁撚垃圾驚閪咩

你以後去日韓同歐洲記得搞簽證啦

咪係，條友都on99, 我一向都填HKG

我跟 passport 填，費事入境果度出問題

HKG

咁如果求職要填申請表個陣，你地會點填Nationality？其實間公司問Nationality係咪想測試你係黃定藍？

BNO 都係填香港

一直都係寫香港

你97前去旅行會填自己做British ，不嬲一直都係填HK，因為香港嘅獨特地位，其實同國家冇分別，唔知幾時啲人變咗填Chinese

hong kong囉

填Chinese先多問題

我未試過

支那賤種

Hong Kong

特衰護照: 一直都係用Hong Kong

Nationality填asian

HK for sure

由細到大都填HONG KONG...

我見過有個傻閪去日本 仲要係後生女 揸bno國籍寫Chinese

Dutch

Hong Kong 係鬼nationality??
老虎蟹都填BNO

一年前同屋企人去泰國 阿媽喺local trip分問卷上面填Hong Kong (Chinese) 然後個導遊話 nonono
Hong Kong就 Hong Kong